希望大家無論係想雙普選，定搞臨立會，或是反送中，都要明白一件事

知道你做哩三樣野是但一樣，中共都視你係收美國錢去搞港獨搞分裂搞破壞

知道你無論點反對，點上街訴求，一日係係中共統治下，以上三樣都係天馬行空

知道以上兩點都好，依然冇放棄抗爭既初心，721會出嚟，之後每次都會行返出嚟

我都同意臨立會好膠同唔會有乜用同未係時候，你都唔會實際運作，又冇組織又冇認受性。但之後我會就諗，你唔做點知唔得？你地記唔記得衝入立法會之前有幾多人質疑衝立法會有乜用，話未係時候，幾多人屌掛香港旗係宣示港獨或者係奶英國鞋底，但衝完之後英國馬上回應同禁運武器去香港，Jeremy hunt

我同意會好易引起個偽政權注意之後一網打盡，但你唔發現其實你做乜有少少位入，你都會畀政府用唔同理由去告，即係點都會坐監，咁點解你重要出嚟搞抗爭搞佔領搞圍政府？

最重要既係，無論做乜抗爭都好，只要對方唔係好似藍屍咁無理取鬧去週圍咬自己友，唔會引起太大既反效果，我希望大家就算唔同意，覺得其他人做既野冇用，都要心態上全力支持，唔好畀常理去限制自己，皆因係中共政權下反抗本來就不明智，問吓自己點解明知遊行冇用都要出嚟行。

只要有機會係有益既，都唔好畀自己借口去反對，而係諗多啲去支持既理由，如果唔係你就會發現遊行冇用示威冇用佔領冇用衝擊冇用文宣冇用連儂牆冇用聯署冇用光復冇用外國登報冇用日內瓦交信冇用做乜都會冇用，乖乖地搵食賺錢移民逃避就最有用

兄弟爬山，不分化，不割席，係我地成功既理由，要打贏，就要衝破心魔

推